屌你老味 又set roadblock?

好頭好尾啦
忍一日係咪咁難

咁多人金鐘鳩坐都冇人上連登？ 返屋企啦

咪留呀，走呀，留果個係真鬼

快回家，今天已經嬴了

痴線 真係留架

成功除左勇武 仲要可以忍耐